[
    {
        "randomId": 669
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kati \"Jyiii!\", kati \"izibukire!\"",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Igishyimbo cy'umutura",
            "correct_answer": "Igishyimbo cy'umutura"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndi Rutebuka kw'iteme ndi Rutebuka ku iteke nti \"mbe mwiriwe Rezida !\"",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "correct_answer": "Urukwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Barateka ntibaminina",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Amazi y'inyama",
            "option_4": "Igihu",
            "correct_answer": "Amazi y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Segikwekwe umutwe wa Mukono",
            "option_1": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_2": "Umwobo mu masaka",
            "option_3": "Isi n' ijuru",
            "option_4": "Umuko mu mukokwe",
            "correct_answer": "Umuko mu mukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hirya umuganda no hino umuganda",
            "option_1": "Inzoga mu kibindi",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Urukorogoto",
            "option_4": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "correct_answer": "Ururimi hagati y'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ikidatemeka",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuzi w' urutare",
            "option_3": "Ifuni mu rutara",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Umuzi w' urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Mukara ikamwe ayera murumana wa Muhoro",
            "option_1": "Amateke",
            "option_2": "Umuyenzi",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Cyimitse ingere gihetse Rwigema kigiye gusumba Tarasi umwami w'i Gisaka",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Igikona n'umutsima",
            "option_3": "Umwuho w'amateke",
            "option_4": "Urusyo",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Iwacu twikwije impindu twese",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Isake; impanda",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamwiza mu ibanga",
            "option_1": "Umwangange",
            "option_2": "Ubunyerere",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Inzara n'umwijuto",
            "correct_answer": "Umwangange"
        }
    }
]